@article{SilvaJuniorMendoncaGeraQuest:2013,
  title   = {GeraQuest: um sistema para pesquisas de opini\~{a}o atrav\'{e}s de dispositivos m\'{o}veis: uma proposta para melhorar a acuracidade da coleta e do processamento de dados},
  author  = {Silva J\'{u}nior, J. F. and Mendon\c{c}a, S. F. T. O.},
  journal = {Anais da III Escola Regional de Inform\'{a}tica -- Regional Norte 1 -- Amazonas e Roraima},
  pages   = {133--143},
  isbn    = {978-85-7669-282-9},
  year    = {2013}
}